接唔接受到性格小氣、記仇既男人？

接唔接受到性格小氣、記仇既男人？
Like: 接受唔到
Dislike: 接受到
對樓主黎講性格小氣、記仇既男人根本連女人都不如。最撚憎就係呢種男人，但估唔到ex就係呢種人。

最憎人斤斤計較
女人都已經頂唔順
仲要男人

接受到

d女人好得意
往往話唔中意既人其實都同佢拍過拖

最撚憎d人話有咩唔怕同我講，講完有小氣嬲尻你

點解要強調男女？

我唔係d 咁ge 人

但我是a09

男人唔壞女人唔愛

男權撚要蒲頭

女人就可以？

小氣既男人真係好肉酸

唔拍點知？

點為之小器記仇 樓主有冇例子

仲衰過d 八婆港女

男人老狗有仇必報好正常

我好記仇，但又唔會報仇，反而多數以怨報德，覺得自己好懦弱

最撚憎

性格小氣 記仇既人無論男女都憎 冇分性別

對我唔小器就得
男朋友小心眼都係對外
好可愛